各位手足有機會上東張西望會點玩？

好想俾阮嘉敏放蛇，再俾佢鬧/閪面
再俾吳幸美電話訪問， jer 住我來問
事後再俾魏韵芝訪問，扮慘博佢關心
最後容姨曉以大義，叫人唔好以身試法

會cut走哂

補圖

李旻芳呢

佢同林泳淘宜家好少出，part time 咁，遊山玩水多

好想被wingto姐姐貼身訪問

仲有利穎怡 同 Master Joe 呀

利穎恰個髮線好怪，不了
master joe 就不理了

最憎呢啲八字眉

好染